一邊好想衝上賽場 迎戰下個對手

一邊好想親一親你 愛情圓滿長久..🚬🚬

郭富城嘅弱？

郭弱城嘅富

我要與你硬碰，以爆裂既高速⋯⋯

無啦 你foul咗啦

下點解==

想雙贏 多荒謬
現在我心只有 和鄰校那生死鬥.🚬🚬

李相赫(G2:0)